張欣欣搞到人無左份工！夠膽搞埋連登呀笨

當年佢橫掃補習界，搞到幾多無料既人無左份工

佢文筆咁好，唔知出唔出到信搞連登？
佢人脈咁勁，唔知會唔會叫律師出信告連登？